[生物學]有冇人知呢隻乜撚野蟲黎

大約1cm長

有冇生物學家解答

好靚

好柒

好撚毒

好恐怖就真

冇人知係咩品種？

D色好正 捉左佢玩

成條漫畫風格嘅香腸咁

如果係新品種我會唔會發達

新增側身高清圖

再見啦樓豬

你拍落去就真係rip

我淨係想知係咩品種

等榮恩話你知

樓主，呢隻係ksvzyskahAllakamzbzkzkzllLxbxbkxkxjxbxjxkkxjxjxjxjjx

玩到悶

新品種，發達啦樓豬

水晶蝦

龜蟲

係咪應該養大佢

收皮喇 得閒就上香俾你老母
不孝子

悶啦,唔好笑啦,夠鐘翻屋企樁香俾你老母啦

蜥蝪蟲

真係未見過 咁長身通常有翼 到底呢隻係咩黎